香港人真係賤過狗...

日日送垃圾落黎 班醫生護士做到仆哂街 跟住狂送新移民落黎 教育 醫院 住屋全部送哂落大陸人手中 每次交稅之後 睇住新聞個垃圾政府係咁奶中共屎忽 我睇唔透... 連本土語言 可能都守唔住 第日你地子孫都跟住講撚哂普通話